[澳洲] 有冇人2月讀UQ foundation

留個contact 做個frd

唔係foundation但係UQ

有🐒

留tg傾？